新牌棍仔有咩好選擇啊？

新牌仔棍波除左Fit/Jazz有棍玩下，1500cc或樓下都無咩好選擇

Impreza

1.6 la

可以試下，話晒掃把佬喎

兩雞野買到 拎去打下蠟改下色 翻新
可以昆到啲唔識車既mk妹上車

蘆筍

家下睇黎唔多盤，要等下先可以昆MK妹

28car有個 但唔知大唔大問題

清既意思係Colt?

三菱Evo

見到啊，個價重好好添，我地依D新仔都識check車，哭撚左

kia stonic

拎去車房同買家去車房擺千幾兩千check下

Coaster

P牌仔燕梳會唔會貴過架車嫁

依架都係51000咪車，應該無咩事掛

買前點都去驗一驗好啲

岩啊👍

Ae110

無敵腳

新牌仔出撚到三保咩

好多都話出唔到 但上網睇 總有人出到 都係講句 錢

budget?

我估出到嗰啲應該過30歲

Swift?

Swift

窮撚一名，4-5萬左右啦

細佬過左30無耐

都係射程範圍喎

2 8 car都有d出價4-5萬搞掂

棍囝萬歲

唔好渣棍
完

都係swift echo vitz jazz
golf mk5 MT 囉
棍仔唔驚golf波箱通病

其實青你講得啱，唔揀棍既話多十部選擇
但係棍仔叫多樣野玩

Golf又真係未諗過喎

Crz?

現實係香港渣棍好似比架車玩番自己。

Ae110 es8

咪就係，香港揸車都係玩自己

ECHO
Jimny

唔驚波箱通病
但係一樣係會左漏右漏呢

點玩法?

諗起過舊隧都死死地

所以目標都係日本車，好似搞維修都平D。

多燈位，完全唔想渣棍

Jimny其實新車都有得諗，不過唔係幾好jeep果Type，都係比D MK 飛洗左腦，日後都係想玩NA車，最好有VTEC添

好似會返五門牌

swift

na tec 你新牌想出...
GK5個DOHC i-VTEC頂住先

Mini or swift

VTEC甩左P先諗啦

CRZ
1500cc Hybrid 棍
唔快零趣味可言，不過慳油做新牌腳車一流

Runx

DC2

i30n / i30 fastback n

屌FD2重到死又冇四撚雙搖臂

師兄你都想講佢姐

韓仔野有無師兄分享下啊？

買H車既話，都係等有錢買NA

I30N

坐滿上唔上到100

睇左成日28car，smift sport 6速棍幾吸引，唔知代理會唔會醒少少返貨呢

Swift sport
Fit
Echo/vitz
H車唔好諗啦

等兩三年後執二手

swift sport over budget 不過正野..

執架上一代玩下算
代理不思進取

上一代d 5蚊盤冇哂

衰D講，如果肯返sport牌行貨，入新車手機會幾高

我就鍾意fastback n, 等兩三年睇下二手盤咩價

wrx sti

之前有個sales上過嚟好似話唔會

4age 改20v

渣熟左就唔會
一轉綠燈先踩極力子再放
比小小油就起步仲
極力子都唔洗吊
完全唔明點解會話玩自已